新砌機list, 求驗身

用途主要都係multitasking, 會有啲mild gaming (e.g. Sims 4)
希望巴打幫手睇睇有無咩問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
價錢：$545

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
價錢：$355

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,737

pish

走轉腦場可能會好啲喎，
不過人哋開咗門做生意未就唔知

最新疫情

人唔喺香港但屋企部老爺機死咗
睇過吓啲廠機仲伏